有無Ching依家係沖繩？

比人飛機左 自己一個黎左沖繩
唔知去邊好 做咩好
岩岩落機第一日

搵結衣老家

見唔到結衣唔去

甘你咪咪撚去囉

甘你老母啊

你老母比狗屌啦

00後？

我屌撚哂你地老母啊

我都係琴日落機 今日仲要最近台風
仲可唔可以揸車出去

block左